\documentclass[a4paper,12pt]{article} %12pt размер шрифта
\usepackage[warn]{mathtext} %русский язык в формулах
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{cmap}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[14pt]{extsizes} % для того чтобы задать нестандартный 14-ый размер шрифта
\usepackage{rpz}
\usepackage[final]{pdfpages}


\begin{document}
	
%	Система автоматизации выпуска и хранения конструкторской документации электронных устройств
	
%	- аннотация
%	- реферат
%	- содержание
%	- список определений
%	- список обозначений и сокращений
	
%	Структура основной части работы включает:
%	- введение с формулировкой задачи;
%	- теоретическую часть, посвященную анализу и описанию сущности явлений и систем,
%	которые предполагается рассчитывать или вводить в ЭВМ;								%%%исследовательская часть
%	- практическую часть, включающую выбор и обоснование вычислительных или других
%	процедур, описание программы, анализ возможностей и ограничений;					%%%конструкторская часть
%	- инструкцию для пользования программным продуктом с указанием возможных
%	вариантов и путей расширения;														%%%технологическая часть
%	- список использованных источников.

	\includepdf[pages=-,offset=30mm -20mm]{title.pdf}
	
	\input{1_annotation.tex}
	\input{2_referat.tex}
	%\setcounter{tocdepth}{3}
	\content						%СОДЕРЖАНИЕ
	%\input{3_definitions.tex}		%ОПРЕДЕЛЕНИЯ
	\input{4_designabridg.tex}		%ОБОЗНАЧЕНИЯ И СОКРАЩЕНИЯ
	
	%ОСНОВНАЯ ЧАСТЬ
	\input{5_introduction.tex}		%ВВЕДЕНИЕ
	
	%Теоретическая часть (начало)
	\addtocontents{toc}{\setcounter{tocdepth}{2}}	
	\section{Анализ особенностей процесса разработки электронных устройств}
		\input{6_analysisProblem.tex}		% Проблемы при разработке электронных устройств
		\input{7_analysisRKD.tex}			% Виды конструкторских документов оформляемые при разработке электронных устройств
	%Теоретическая часть (конец)
	
	%Практическая часть (начало)
	\addtocontents{toc}{\setcounter{tocdepth}{3}}
	\section{Разработка системы автоматизации выпуска и хранения конструкторской документации электронных устройств}
	
	\subsection{Разработка подсистемы управления ЭСИ}
		\input{11_filetypeXML.tex}
		
		\point{САПР EDA для разработки ЭСИ}
			\input{13_qeda.tex}	
			% Инструмент QEDA
	
		
	\subsection{Разработка подсистемы формирования конструкторской документации}
	
	%Практическая часть (конец)
	
	%Экспериментальная часть (начало)
	\section{Разработка технологии использования и тестирование системы}
		\subsection{Руководство пользователя}
		\subsection{Тестирование системы}
	%Экспериментальная часть (конец)
	
	\input{conclusion.tex}			%ЗАКЛЮЧЕНИЕ
	\input{bibliography.tex}		%БИБЛИОГРАФИЯ
	
	%Структура XML KiCad
	%https://github.com/KiCad/kicad-doc/blob/master/src/eeschema/eeschema_creating_customized_netlists_and_bom_files.adoc
	
	\input{appendixes.tex}			%ПРИЛОЖЕНИЯ
	

\end{document}
